%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Competências}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Trabalho, Estudos e Certificados} % Role
    {} % Event
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {\scriptsize{Desenvolver aplicativos em linguagens procedurais e orientadas à objetos}}
        \item {\scriptsize{Desenvolver aplicações dinâmicas para ambiente web}}
        \item {\scriptsize{Desenvolver aplicações para dispositivos móveis e sem fio}}
        \item {\scriptsize{Configurar e manipular banco de dados relacionais e orientado a documentos}}
        \item {\scriptsize{Desenvolver aplicações baseadas em objetos distribuídos}}
        \item {\scriptsize{Instalar, configurar e administrar sistemas operacionais, equipamentos de redes e serviços de rede}}
        \item {\scriptsize{Integrar sistemas corporativos com aplicativos baseados em dispositivos móveis e sem fio}}
        \item {\scriptsize{Integrar sistemas legados com sistemas atuais}}
        \item {\scriptsize{Integrar sistemas heterogêneos}}
        \item {\scriptsize{Analisar o desempenho e demais características de rede de computadores para otimizar o seu funcionamento}}
        \item {\scriptsize{Desenvolver sistemas Web e de suporte para comércio eletrônico}}
        \item {\scriptsize{Utilizar recursos de segurança para a proteção e monitoramento de recursos de rede}}
        \item {\scriptsize{Monitoramento e gestão de segurança de ambientes distribuídos}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
